有外國護照既巴絲依家過成點

點解選擇留係香港
有冇諗過幾時走

或者有冇移民之後既生活聽下

巴打都係有外國護照？

但係唔想走
其實好想留低博盡佢
點都好 聽日見啦

申請緊綠卡

BC 冇唸過走
原因 我愛我既手足
得自己安全 冇意思

有資格居留但係唔想走住

啱啱年頭走咗，喺倫敦

外國完全無人接應。
走就即係自己過去闖

諗住讀完書唔想番香港
但係有d難揾唔番香港嘅港女
同埋係外國冇咩同自己一樣嘅面孔
點都覺得自己係局外人

祝你成功

垃圾

始終呢個係屋企，大難當前點都要為佢盡己所能先

岩呀
我都好想贏一齊贏 走一齊走
但係都要諗定最壞打算

巴打係BC？
介意透露下幾歲同埋係自己一個走定點？

其實要去到走呢步都計唔得咁多

10月走

但你係有得選擇唔返香港？
其實好睇你個人融唔融入到外國既生活

2047年再諗啦 手足重有機會

邊緣人難識另一半，
仲要肯一齊去外國住

香港而家咁樣反而唔想走

如果安定繁榮既反而冇咩所謂，當換個環境。

但而家水深火熱之中走左仲心掛掛

自己定同屋企人？
搵到工？

屋企人本身喺嗰度....... 公司調過去

其實都仲好睇咩歲數
呢一刻返去好似乜都做唔到

咁真係恭喜晒
起碼轉左個環境都仲可以繼續做依家做緊既野

好奇一問 伴侶都一齊走？

佢等我幫佢申請visa

祝你幸福

同感。

最怕等唔到2047....

有bc
由616 之後 就開始計劃兩年後去英國
主要係儲錢同埋做下事前準備等女友可以拎到visa

自己能力差, 想走都走唔倒

其實想問女友根據咩apply visa?
Sorry 冇搞過望過visa野

BC 表示唔會放棄香港
呢度先係我嘅屋企

unmarried partner
未結婚但一齊生活好耐

其實呢個先係重點
如果得自己一個走有乜意義

好彩老母整左本泰國護照

泰國好似都唔係好得好多？

你有個國籍 能力高低都走到既
只要唔介意打咩工搵食

CDN, before 69, were planning to leave after 2 years

after 69, I will just send my kid back to Canada for study

I will stay and fight with you guys

巴打另一半係點識？

我也是

有外國護照
但未洗走到，香港仲有班手足去救

帶我走～

你排緊？

依家努力考證照, 有時間的話想學好英文同葡文
不過, 家有兩老, 就算考到證照都唔喺話走就走

BC+萄葡牙 所以邊都去得
都識幾多鬼仔鬼妹不過生活方式完全唔夾
大部份港女都想番香港，
又冇理由on99問完人將來想點先再溝，唔通周圍講我bc歐盟曬命咁咩
都係自己食自己算

一樣

same
由細到大都係香港 大學先過外國讀
識親既香港fd都係讀完書就走
同loca又唔係咁岩嘴型
讀完都唔知返唔返香港做野好

揸住美國passport，因為喺嗰邊出世。但係讀幼兒園開始已經喺香港生活，依加啱啱中六grad，始終想留喺香港，因為我所有嘅回憶，所有嘅friend都喺香港，俾我嘅歸屬感亦都好大。 希望唔好真係有一日令我迫不得已禁番美國，大家一齊繼續爬山光復香港，時代革命。

都算好 果面生話都算舒服但唔捨得香港呢到啲朋友

加撚
已經過左黎
做返本行 冇話唔慣
係要再上位難D
呢度岩退休

所以就係問要去到咩地步先會走

我反而係自己唔想走
但係家中兩老嘈我幾時走

一撚樣
仲要same concerns
身邊人先係最大問題
自己一個就真係算啦 反正點都冇所謂

其實如果得自己一個就真係難搞d
除非你覺得做野後都好易識新圈子

始終香港先係真正既屋企

泰國好似成日聽政變？
不過其實咁近都唔怕啦
最多番密d

巴打介意透露幾歲左右？
生活慣但係娛樂 after work都慣？
結婚屋企人都過晒去？

過黎果陣廿尾
單身所以無所謂
娛樂轉左做渣車同埋煮野食
（係無左以前收工約FD食飯果種架啦）
我呢邊有少量fd 但都唔多約

林子祥首歌抉擇歌詞咁話:
再起我新門牆，勝我舊家鄉。